聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

唔好畀失敗主義影響到堅持落去就會有出路

聽日七點中環見
和勇一家一齊出多你一個好撚多

幫手洗版呀連登仔
咪再喺關鍵時間互屌襯美國議員訪港要集氣畀佢地見證，盡快過香港人權法

自推

再推

繼續自推

五連

六連

七連

八連

九連

推

睇下啲狗夠唔夠膽喺美國議員面前放催淚彈

Five demands, not one less

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

推

FIGHT FOR FREEDOM, STAND WITH HK

FREEDOM FROM FEAR

push

HONGKONGERS, REVOLT!

師兄聽日見

Ok

LIBERATE HK, REVOLUTION NOW!!!!

出黎啦大家

NO RIOTERS, ONLY TYRANNY
FUCK U HK GOVT

推推

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

FREEDOM IS WHAT WE WANT AND WHAT WE WILL GET!!!

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

HONGKONGERS, REVOLT!!

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HK

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

推呀屌
有不反對喎 唔係唔出呀？

完全無理由唔出

LIBERATE HK, REVOLUTION NOW!!

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

推丫 大家宣傳開去

Push

和理非幫幫勇武啦
唔該你地

IT'S NOW OR NEVER
HONGKONGERS, FIGHT AGAINST WHITE TERROR

和勇一家，聽日全世界都要出團結先會贏

推呀

推爆行動post

Me

中美傾緊DEAL, 點都唔敢射個議員，射左會有黑天鵝!
聽日有最強之盾同埋不反對通知書，天時地利人和有齊都唔出，等去集中營!

和勇一家
停止互屌

只要團結一定冇得輸！！！

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

Pus

岩，大家一齊觀賞班狗谷住谷住又射唔出個樣

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

gogogogo!

NEVER FORGOT 621 & 831

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

Ted 聽日仲會唔會係到？

fb同ig都要文宣

推唔郁都推

FIGHT WITH HK, JUSTICE TO OUR VICTIMS

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

尻推

1推

有post話兩位議員都會在場

WE DONT FORGET
WE DONT FORGIVE

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

行動Post，推。

聽日見大家

FREE HK, PASS THE ACT!

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

聽日見

TODAY HONG KONG, TMR THE WORLD

推爆佢

HONGKONGERS, FIGHT BACK!!!!

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

和勇一家一齊出！！

美國貿易戰佔盡上風，中國跪低，劉鶴同特朗普傾完番去，官媒冷處理。中國經濟學家開始鼓吹，唔做世界第一，與美合作。證明中國已經要認輸。

呢個天時大家要好好把握!
加埋議員黎到此為人和!

想美國真係stand with HK 就全部同我出黎!

pushhhh

WE WONT BACK DOWN
COZ WE ARE BRAVEEEEEEEEEE

- 練定英文口號
- 建議帶美國國旗（用完唔好即場棄置有損觀感）

推!

出嚟呀

聽日見呀屌

塞爆港島

推
聽日一定要多人！

不平等條約都簽得落證明土共根本就唔掂

要不是香港

真係好難得有咁嘅時機唔把握就冇下次

和勇一家
停止互屌
一定要出

推爆佢
聽朝返工一齊瘋狂airdrop

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

和勇一家
停止互屌
一定要出

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

tui

重現616 200萬香港人

聽日見！

一定得！！！

fb ig都要人

See u

終於有機會Sir this way

和勇一家
停止互屌
一定要出

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

thank you bro
一齊推!!!!!!!!!!!!!!!!

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

美國議員做大台. 你二百萬友未話要51州嘅? 比D誠意,企出嚟

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

推！

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

聽晚收工來

若港鐵提早斷交通嘅, 未全體原地靜坐至天明囉

聽日要好多英文文宣啊！你做比美國睇，唔要中文啊！聽日見

51州公投,熱鬧過雙普選

請背好美國國歌
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

推啊

唔使爆響口,但當51州公投咁做.
(若現場出現並宣誓就立即入籍嘅話,估計現場會有十三四億人,所以唔使講得太明.)

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

推，不分化，不割蓆，大家先行到黎呢一步！
班狗成日喬裝，就係要你地內部開始分化！我地可以討論，但不能blame自己友！左膠又好，分化撚都好, 佢地啲post由佢沉底就得。兄弟爬山，各自努力！！

最後，聽日我出撚硬！！

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

老閪都去

岩呀 美國議員黎護航都唔出就等去大灣區集中營！
美港之路 最後召集！

和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

推推推

推
推
推
集氣行動post！！！

現場隨時興奮過肥彭或麥理浩在任

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

傍晚二百幾萬人集會係咩概念?...........好似即時集體宣誓入教咁............

上

香港人

香港人我地加油啦

幫你推

我聽日要見到大家 推

P牌推唔郁都推！

p牌人手推

有不反都唔出？
過黎數人數呀

我地團結一致就冇得輸

美國議員真係去咩?

推 要人

聽晚七點見

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

所有香港人！都要出！

Hfggh

到時見

pish

去到幾點？

721 831

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

FREEDOM

pish聽日見

推呀 休息左咁耐 就係想國際線
咁既然而家咁大條國際線 仲有不反
冇任何理由再繼續休息啦係咪
1014 遮打見

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

推 一定要出嚟

Ted cruz係度，夠唔夠膽放鬼搞事之後清場拉人

Push!
Sir, this way

幫推

撞

Airdrop poster ig fb

全世界出動

I go to chuta by bus.

聽日一定要多人 做場好戲比佢地睇
等佢地有野係手可以游說國會

推爆佢聽日見！

推啊
聽晚遮打見!

推行動

點解仲未上熱門 推推推 洗版

美國旗海又要出動了

岀

一齊推啦手足！

FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HK

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

WE WONT BACK DOWN COZ WE ARE BRAVE!!!!

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

WE DONT FORGET WE DONT FORGIVE

Wow

有美國旗就帶
無就快啲print 張
我要聽日一片美國旗海
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

HONGKONGERS, REVOLT!!!!!!!

ONE COUNTRY TWO SYSTEM IS DEAD

SAY NO TO WHITE TERROR

要人要旗要維尼

push 爆

pisssh

ppppppusssh

到呀!!!

Give Me Liberty or Give Me Death!

10月14，7點遮打見

推呀，俾人睇到你有幾想過人權法至得架

19:00 遮打見

光復香港
時代革命

好！